#669個會員入嚟傾下計

巴打現實係咪一個朋友都冇